=== PROJECT DEVELOPMENT CONTEXT ===
Q: What tools were used for the backend?
A: The backend uses Python with FastAPI and Uvicorn, integrated with the Perplexity API. Redis is used for caching responses. Environment variables handle configuration.

Q: What tools were used for the frontend?
A: The frontend uses React with modern web technologies including CSS gradients, the Inter font from Google Fonts, and VSCode for development on macOS.

Q: How was this project structured?
A: Project structure:
backend/
  main.py - FastAPI server
  faq.txt - Knowledge base
frontend/
  App.js - React UI components
  index.html - Entry point

Q: What AI components does this use?
A: Uses Perplexity's sonar-pro model through their API, with prompt engineering to focus answers on the provided FAQ context.

Q: How do I run this project?
A: Requirements:
1. Run FastAPI backend: uvicorn main:app --reload
2. Run React frontend: npm start
3. Add Perplexity API key in .env


Q: How do I reset my password?
A: Click on 'Forgot Password' on the login page and follow the instructions sent to your email.

Q: What is your refund policy?
A: You can request a refund within 14 days of purchase by contacting support.

Q: How do I contact customer support?
A: Email us at support@example.com or use the chat feature on our website.

Q: hello
A: Hi, how can i assist you today?